美國衛星可以影到金正恩騎馬，咁仲駛裝cctv咩？

金正恩無變植物人，有啲失望

有冇諗過有啲手足都係咁比人追蹤拉到
雖然唔知中國果啲鏡頭有冇咁清